黑社會正式接手治港

黑社會大佬登場

全球最大黑社會

屌你老母啦鄧炳強

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

呢班先係，鄧狗算老幾呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰